有冇人同我一樣成日比銀行打嚟叫你升級個戶口

銀行成日打嚟叫你升級個戶口又話唔收服務費唔收年費
其實會唔會有伏?

有冇巴打知道究竟點解係咁會有人打嚟叫你升？

問佢有無存款限制 佢話有 但又話可以括免
咁姐係點

姐係要你acc有指定最低款項（如最少有$5,000係戶口，每間銀行有唔同最低限額），亦都可以簡單啲嚟講：你已買咗佢acc。如果你係指定日期內無佢指定嘅錢係戶口，佢會以你戶口不足嘅限額嚟扣你錢。
扣幾多就以每間銀行收費；當然你申請咗會方便你戶口用途，如：網上登入戶口乜乜物物。

利申：鳩up

姐係有伏？

頭一年兩年咪免